睇完鄭文傑 訪問 香港真係變香港市 完全冇任何條例都可以捉返去酷刑同拘留你不知名日數

Xiang gang sheng
屌
李波 肖建華 同 呢個鄭文傑
下個目標 就全部750萬人
人人都可以係鄭文傑

所以話依加要主力踢走保皇狗